女朋友話同朋友飲野 叫我唔好諗咁多...

我同女朋友拍左拖8年 相安無事......佢有個男仔好朋友（有女朋友）周不時搵我女朋友 搞到我女朋友掛住同佢whatsapp。咁我已經有d唔gur 點解有女朋友仲要成日搵我女朋友先？ 不過廢事比女朋友話我好撚小器 我都照比佢地兩個去行街 睇戲

問題就黎喇 呢排個男仔好朋友散左 好唔開心 話要搵我女朋友凌晨去飲野我話唔得 我女朋友叫我唔好諗咁多 話人地分左手已經好慘 我仲要唔比佢出去。喂但諗下都知啦 男人一支公 叫得你夜媽媽去酒吧飲會唔會冇野呀？宜家我地冷戰緊 唔通就係因為呢隻狗公拆散我地？

之前睇過一篇野 係個夜蒲開既巴打寫 屌睇完我覺得女朋友好快會比帽我戴點解做女人咁on9 真心覺得男仔好朋友就會冇野...我就黎癲！

堅持唔好比佢去

比la 咁撚多野講 你估會發生d咩事

好長 不睇

分手啦

簡單d黎講 就係女朋友要同佢個所謂既best fd去飲野

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤔😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤔😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂[/quote]
條問題已經長 你仲quote黎做乜柒

其實你女朋友一早比左帽你戴. 唔好咁擔心
條仔無左條女. 你條女咪變人地條女囉. 單身既係你

屌 如果起我底會知我想同女朋友結婚唔想因為個男仔朋友搞到我地咁

你女朋友掛撚住同佢Whatsapp 已經收左皮啦
8年又點. 臭雞就要分手

佢話朋友唔係男就女 叫我唔好咁小器...所以我就忍

呢d post多數直接起底功能90%可以上一頁

起完底都可以證明我唔係假膠la

頂帽戴咗成八年唔差飲埋酒啦

頂帽戴左8年 cls

心理準備好俾人食咗條女未
好撚綠 條女正8婆 帶埋你去飲唔得咩？

之前個男仔朋友有女朋友 所以我先比佢地出街 唔比會顯得我好專制

我地談婚論嫁了

講親呢D都係臭雞. 點解一定要飲野先
傾電話唔撚得既咩. 再唔係你話一齊安慰佢囉. 或者你係酒吧門口睇撚住跟蹤佢. 上撚左酒店就影9佢放上網爆大獲
依家你係男朋友定人地係男朋友.
佢在乎條仔多過你就知咩事啦

佢話咁都唔信佢 繼續講落去都冇意思 又話佢地識左咁耐點會宜家先有野

八年你綠到落條撚啦柒頭

照比佢去…事後搵條仔算帳

因為一早已經有野 rip
條女比人扑足8年

佢同條仔中學就識 去到宜家出黎做野都仲好fd
我就8年前先同女朋友拍拖...屌宜家搞到我先係第三者咁

你16年仲係女黎比人破撚左個老處，你變左性呀？

但條仔有女ma係今次好怪...

飲朋友啲野

等佢地飲完酒 係門口打佢？

之前條仔有女 又好似冇乜問題

屌一開始玩下姐

你都on9
大把男人有女都去叫雞去搵女食啦
你都傻傻地嘅

我信得過女朋友 但信唔過條仔 更何況宜家條仔分埋手

同佢一齊去

打你老母咩，
你條女去你情我願，你係打就打你條女啦，
人哋講句失戀你條女就要出去？
可能條仔搵過好多人，得你條女咁撚主動衝出去姐，
分分鐘你都條女都係閪痕想俾人屌㗎咋

姐係佢地出街我都唔應該比？個陣我有嘈過 佢d姊妹鬧我咁專制唔好拍拖

屌你咪格硬跟撚住去囉.
唔比跟咪分手囉

一邊個知呀
你以家都可能玩下姐屌你

佢地識左好耐

我女朋友就係話 係咪咁都唔信佢

識咗好多咁又點？同我打啲嘢有咩關係？？

佢地散左 約佢前度都冇意思

你可以唔信想發洩下姐

飲精液

人地屌你兩句就比自己條去岀去飲野比人扑嫁啦？
無原則無底線嫁？

佢話就係散左先要安慰條仔 屌我都唔撚知 好嬲

識返個女性朋友 ， 同返條女講唔好諗咁多

一齊飲囉

我唔想同佢一樣做埋呢d野

屌你條女臭雞黎.飛撚左佢啦
執到喊3聲.
擺明唔信啦
你咪問佢在意邊撚個多囉
要諗既. 唔答既. 講藉口既.
即飛唔使諗
第時屌你老母結撚埋婚你自己後悔

俾佢去啦，都屌到厭厭地，係時候換新女啦

屌你話陪佢一齊去未得囉，此post已完

啱啊，又要驚喱樣又驚嗰樣
又驚條女俾人食又懶要大方
明明唔想條女出又企唔硬又驚俾條女啲朋友話
轉個撚頭淨係識講喺酒吧門口等佢哋出嚟打人
你連自己條女都未管好呀ching

牛唔飲水，

條仔無朋友無兄弟無其他朋友嫁？
明知你條女有仔都死要搵佢？
抵你綠啦on9 仔

唔止佢一個fd咁講 係佢所有fd都屌我好撚小器
話要出軌點都會出軌 我唔比佢同條仔出街都冇用
所以應該要信佢

我會求婚la 唔會識第二個

出左事 你咪收句對唔住 我都唔知點解會咁 bye.

我都想 但條仔唔想

條仔無fd咩？ 淨係叫你女友出去？

咪啱囉，條女做緊慰安婦
講到尾條女都係自願㗎啦
扮乜7

佢問我點解拍左拖8年都唔信佢

條仔話只係想同我女朋友去

問定佢去邊間飲，然後叫佢差唔多嘅時候接你女朋友走唔得咩？

咁當然前題下係你女朋友要知自己幾時到頂，唔會俾自己醉到屍都俾人執埋

結婚唔可以識朋友

臭雞 分手啦 佢著緊你就唔會唔理你感受啦
講左唔撚中意又要扑出去 擺明閪痕博屌啦

相信樓主識做不過啲姊妹都幾撚痴線

諗咁多做咩 帽事嘅

打橫黎講
所以宜家佢咪岀軌又比帽你戴囉

九成你條女都對嗰個男仔有好感先一直同對方吊住吊住啦，樓主你只係一個水泡咋，醒下啦On9

做男朋友就係咁撚煩 一個唔該比佢d姊妹放上ig story公審就仆街

可能d姊妹有份玩多p

佢識得最耐就係我女朋友 話係閨蜜

同埋條仔肯撚定有問題

屌

最熟係我女朋友

你條女D FD都係臭雞無計

我問佢可唔可以去coffee shop飲 佢話要條仔借酒消愁先唔會咁唔開心

你綠撚梗架啦
你咪慢慢等佢熟到上床做雞囉

我有諗過係唔係應該跟蹤佢。

你同佢冷戰果下
勝負已分

物以類聚人以群分
如果佢啲朋友係咁呢條女唔方好得去邊
仲有未見過有仔拍拖會拍到好似你咁撚柒
乜柒都俾身邊啲女圍住你轉
男人老狗無啲主見
抵你條女食住你而佢本人比其他人食

你意思係以其人之道還治其人之身？唔得 會比佢屌死
喊曬口話我出軌乜乜77

叫條仔上你屋企飲

叫佢食屎
私下約條仔出黎

今次佢d姊妹都有出黎屌我 真心想問關佢地撚事

綠寶橙汁

跟蹤佢咪變咗你錯囉on9
明明條女有問題，做乜要做埋啲小學雞嘢比機會條女入返你？？？

佢就係話我唔在意佢感受。
連識左咁耐既fd都要介意

岩呀屌. 條女應該一撚早就中意另1條仔
等緊做佢條女

樓主呢d男仔去邊度搵 超大方，送埋條女俾人玩

分手啦 d姊妹咁傻閪條女都唔方好好

唔好分手住 中出咗先

On9你都知唔關佢哋事？！咁你理佢哋托柒？

佢d fd話不如叫我鎖撚住佢 咁就唔會有事

個個比意見你你都駁，你開post嚟做乜柒？
你想聽咩答案到底

你理撚得條仔想點啫
你條女係咪都唔俾你去?唔同枱都唔得?
咁有古怪啦

拍拖係要開心.唔係尋煩惱
如果你拍拖拍到咁唔開心. 分手啦.仲諗乜柒結婚
條女擺撚到明一早中意果條仔. 條仔吊住佢.得唔到咪要住你先囉
點知一等等左8年

你問反佢 你而加約女同事出黎單獨飲酒 咁佢又介唔介意呀 反正同事日撚日都見嫁啦

咁佢對條仔又冇野既 我好清楚 8年我唔會蠢到咁撚樣都唔知 只係今次好擔心條仔會借醉做d撚野

帽事帽事

好大壓力 宜家你地個個都幫我 我先覺得自己係正常d

屌唔好咁嚇我

老閪都唔撚比

約條厹出嚟打獲先，之後再解決問題

你個死廢柴咪撚係到獻世
影衰男人啦
綠到咁都無野

屌你老母睇撚到你覆既都嬲嬲地
條女又係咁. 條女既朋友又係咁
已經唔係感情既問題
分手. 即刻.

我係想尊重佢 信任佢
但佢地好似冇咁對待返我

我驚我會隊撚死佢

咁可以點？企硬？

你搵條女去飲咪得 俾晒機會你
嗰七點好撚中肯

whatsapp都唔gur

我信得過女朋友 佢係單純到覺得冇事

一唔係嗌佢飲完一定要打電話叫你送佢返去 或者跟過去

自己屋企裝cam睇住咪得

你信就唔會開post 啦
咪撚扮撚曬野啦

想尊重女朋友 同埋好撚大壓力架 咁多條女講到係我錯咁

跟埋去坐開一邊

我想發洩下 都多謝你地個個幫我 但我唔想話女朋友d乜野

同佢一齊去飲囉
再唔係你都搵條女一齊去飲
睇下佢點諗

要同三姑六婆交代？你係咪扮巴打開派膠呀

根本你地價值觀唔同，講經咩屌你

我信得過女朋友 但信唔撚過條仔呀on9 追下post好唔好

你都唔撚係男人黎
比班女人圍就認曬低威
你縮撚返入阿媽個閪到喊啦屌你老母

你都覺得我小器？

屌比佢地追撚住屌 你試下

好撚驚佢地公審我呀仆街

你都矛撚盾
你信得過條女
咁你驚條仔強姦佢呀？

係呢件事我大反應d姐

我會試下 thx

條女都知你信得過佢

酒上腦 控制到自己做乜撚野咩 屌

樓豬唔好阻人扑野啦
好陰公

帽事嘅

帽事既

你條女係雞 個朋友係客 樓主唔差在做埋扯皮條啦

咪撚理班八婆啦 真係關佢哋撚事咩
我覺得你女朋友係尊重你就唔會出去飲啦 酒喎大佬
不過你有冇同佢提過話你都一齊出去？

我條女都係咁 依家睇化咗 之後有d咩特別事再忍唔住唔改番叫佢同人結婚算 直接分手 唔會再晒時間磨

有提過 但條仔堅持要兩個人

比，一定比
唔比就係你小器，你唔信佢，你錯，然後佢會同你嗌交，跟住就會用你地嗌緊交你唔信佢做藉口黎合理化比帽你。
你要比佢去，仲要同佢講你信佢，但始終唔信個男仔，提佢唔好傾過夜，同埋隨時可以打比你叫你接佢，再同佢講走同返到屋企既時候講聲你知。
然後你比空間佢由佢同條狗公傾，唔好催佢唔好追魂call，淨係wtsapp一兩下提佢唔好傾太夜你會擔心。同埋你收拾好心情準備斬纜，係男人既你就灑脫d唔好係wtsapp又喊又唉又西，呢d野你要自己一個人先做，最緊要唔好比到任何空間佢將頂帽合理化，最好你cap低wtsapp圖隨時準備佢po FB扮受害者時你要反擊。

但要提醒樓主保持冷靜唔好先入為主，你條女可能真心只係傾計，不過上面既野你提你要立於不敗之地，無事就大家開心，有事你都唔會太有機會比人二次打擊

祝你條女無事，祝你好運

G

多謝你 終於搵到同路人

講咁撚多，係顧你感受唔會咁，分手啦

多謝巴打你打咁多 我會試下咁做 感激不盡

大家男人.知咩事啦

咪撚見過有仔好似你咁俾班8婆圍屌仲要驚佢哋 係咪on9！樓豬係TB？？！

好冷靜. 又有道理

我有屌返 但佢地話要公審我唔撚想同佢地嘈 咪由佢lo

飛撚咗隻死臭雞啦

如果你係alpha 一早應該飛左佢
臭閪

好撚鬼喎 知咩事啦講真

呢個回覆已經知你無得救 繼續扮囉
各位唔使再推呢個post喇

其實真係可以放棄 唔好因爲覺得十年八年好難得或者有感情 甚麼習慣左blablabla而屈就自己
佢角度可能覺得係好正常唔覺得咁既行為有唔尊重剩
但你自己呢？有啲野唔係話唔夾都可以磨合到架 唔係樣樣都得架
Btw我好似都有睇過個巴打篇野 我幾認同 約得你飲野就想上你啦 差在係咪個刻想咁做喳嘛 因為我都係啲咁既人

巴係咪出黎飲

樓上有巴打話叫我冷靜d 個方法都可取既

你上得連登都係想我地比 你姐

多謝你地......我會留個底線比自己

我會比女朋友去 但講到明唔信條仔 要佢飲完即刻同我講 我係隔籬接返佢 咁樣o唔ok?

同你情況一樣
男朋友都覺得單獨同女仔朋友兩個去飲野係冇問題

唔係戒酒既咩

唔ok
要你喺現場睇住
唔俾你去就有鬼
你plan定點分手

唔單獨點扑野
你去埋玩3P囉

同道中人

.
帽事啦。。朋友姐。
怕咩？

依啲情況唔好硬碰，要用軟既黎
你要同條女強調你信得過佢，只係信唔過個男仔，到時飲咗酒唔知個男仔會點，你一個女仔我會擔心你，再建議佢不如揾埋啲佢同個男仔既common friend 一齊去。

你如果硬碰同佢分手或者令佢覺得你唔信佢，變相益咗個條狗公，反正你盡咗力都改變唔到佢一定要去既決心，咁寧願扮大方都唔好益隻死狗公。

唔飲啤酒姐

我宜家會比佢去叫佢飲完即刻call我

覺得出街都仲ok,但係單對單旅行飲酒我一定唔得 係要去嘅就分手

一齊去

教我飲酒

我到宜家都接受唔到 係格硬要自己接受

Whisky

條仔唔撚想

十幾年朋友邊有事
有事都唔會有你存在啦

其實單身果個係你

屌 跟埋條女去邊
駛閪諗咁耐咩
叫得淨係想兩個去都知條仔想點啦

狗公死全家

係咪要咁委屈自己
有第一次就有第二次 或者下一次唔至係飲野
條仔要求陪佢旅行散心

你跟埋去咪得
同條女講萬一佢個fd飲醉都仲有人抱佢上的士

關條仔撚事
我鐘意同條女一齊唔得???

佢就係咁講 所以話我諗多左

你陪飲穩撚陣

狗公出癌死

樓主咁你話叫條女打比你. 佢點回應先

條仔講到我係度就好尷尬 講唔到心事咁

咁都忍得 屎都食得啦
你係咪男人黎架
如果條女真係咁唔尊重你 其實唔使太留戀

跟埋去啦巴打
唔好令自己後悔
如果你條女都係唔比你跟咪係酒吧門口等

佢話ok 所以暫時係咁樣先多謝你地咁多位既建議

樓豬
你要識做啦

TL;DR

咁咪撚戇鳩
條仔肯定想溝你條女

一齊去囉

咪係囉diu
萬一有咩事只係你自己蝕底

你搵個朋友隔離開一枱

我宜家叫佢飲完同我講 我係隔籬送佢返去

十幾年真係唔會有啦

你望住一條女老十幾年都唔想屌啦

希望la

從冷戰嗰刻 所有佢嘅fd開始圍剿你開始（佢知佢自己錯就搵佢朋友黎將錯誤合理化仲抹黑你好撚差） 就知道佢將你嘅位置擺到比佢個男仔fd更低了
利申絲 你同呢個女仔一齊唔會有幸福 佢無你想象中咁愛你

認真飛得
條女如果話你冇尊重佢
咁佢其實都冇尊重過你

條女都跟左你八年

點都要接到你女朋友
同佢講話 唔可以有任何籍口唔俾你去接
如果唔係綠硬

唔好on9
跟埋去啦

都話係朋友

To樓主
飲完野扑得仲勁 同放d 可能咩都玩齊

感激大家既留言
女朋友話會照同條仔兩個去飲野
飲完就會即刻call我
件事算係解決左......

約邊個

祝你等到接人電話

我會偷偷地跟埋去

連登仔個個都剩係諗住扑野

正如頭先有位巴打所講
準備心情分手
佢可能唔會打比你之後扮唔記得
甚至到聽朝先番屋企咁就知咩事啦

中出. 到時幫人養仔

屌 傻閪
跟去酒吧門口把啦
比人隊冧左打閪到電話比你咩

知唔知邊間 果間會唔會有人收埋d違禁藥物呀

如果我冇再開post代表冇事發生
但如果我再開...就代表帽事發生

咁點解你唔去預防呢件事發生呢
仲細咩傻仔

去邊間都唔撚講 痴線

要預呢樣囉
你知d女知你唔捨得個d先至要咁玩

我女朋友係咁

唔會同你講佢去玩 唔會同你講佢同邊個去 唔會同你講佢幾時番 佢去緊玩搵佢佢唔會聽電話唔覆msg 問多幾句就話好煩唔想講

CUCK

為左一條女結婚

多謝你
以後可以偷偷食你條女
你唔好再管住哂 阻住搵食

屌， 問佢係邊飲野，放個朋友入去酒吧𥄫住佢啦，唔想巴打你受我既苦呀屌你

點解可以咁撚固執
點極都唔撚明
係要我行我素

男女都係好撚古惑
未受過傷既樓主應該未領悟到

我未拍過拖都知呢D情況要點做啦

on9仔
你條女同條仔搞完咪call 你囉

過多排你女朋友就會要求即刻結婚
之後佢仲會話有埋你嘅 bb
恭喜定樓主你雙喜臨門先!!!
等咗咁耐終於等到!!!

我樓下有間cafe開左8年有多
不過太貴啦
所以我呢啲窮撚日日經過都冇入過去食
點知今日食開間茶記冇開
咁間cafe又話夜晚9點後半價
緊係咪執輸去食下

你照比條女去
你就係間bar門口等 接佢番屋企

接多兩三次
條仔見無機就醒水啦

正解

係條仔張床起身著照衫就會call樓主
唔好擔心 個bb點會跟樓主姓既

睇都唔洗睇
帽事架傻Jai

巴打好似好有經驗

請善用起底功能

條女揀得去已經唔尊重你

佢有權可以唔去，因為有係你立場諗過

依啲問題一次生兩次熟，三次就大結局
樓豬你自己諗下係唔係

你女友個心已經比依個男仔既新鮮感入侵晒

我有個女仔fd識咗8年 大家都有男女朋友
不過佢新男朋友唔知點解好唔鍾意我成日驚我同佢條女有野 識咁耐有野就一早有野啦

做得好巴打

請記住冷靜，認清楚你宜家你比緊一個機會條女，佢合格就有資格做你女人，唔合格就唔好傷心太耐。
成日要你管要你𥄫實要你擔驚受怕既女人唔要都罷，一齊只會比佢拖累你。有乜理由你搵錢養佢，洗費你出，你仲要日夜擔心? 佢想你養就應該自己生性識諗你感受。

講聲sorry先我唔係想用說教口吻咁，只係純粹想share意見
good luck

新識1-5年個d危險d
8-10年以上都唔會有幻想

8年

你都on9 知唔知咩叫純友誼
新識就話擔心 讀緊中學已經識到呢家出黎做野一直都好fd

8到10年以上應該好重視呢段友誼
如果真係重視呢段友誼 就唔會破壞呢段友誼
一旦友誼破壞左 就永遠都返唔到轉頭

我有一對朋友 由三歲識到而家 （識超過廿年）
一直都係好朋友
最近佢地一齊左 一齊既時候各自都有男女朋友
只可以話 冇野冇可能

個男仔得你女朋友一個fd咩？
叫佢收皮啦

你都On9，好明條女一開始就係個男既係SP，然後個男又失戀無得搵女友執一劑，咪即刻搵條女執囉。
樓主條牙籤點夠條女用呀，肯定成日未入左未呀快撚啲啦

上得連登問你自己都知答案

問返佢係未寧願影響大家關係都要陪你個fd
叫佢唔好再解釋 Yes no question yes就自己睇路

你跟埋去，如果佢唔比你跟就飛得

如果佢最後出咗去飲酒嘅話無論如何一定一定要接佢送佢返屋企

你女朋友好極有限

其實可能唔係蠢
係一早已經有意呢
真相如何只有攤開黎講
其實佢真係要去 你都阻佢唔倒
如果佢肯聽你話 唔去證明你仲有地位
勇敢d 面對啦 巴打

喺你女朋友講"佢散左好慘"個下
你已經帽左

所有男人係下體決定腦袋，有機會一定抽插中出你女友

我自己都有異性朋友 完全唔好同佢地發展 因為真係好重視呢段友誼

不過呢世界真係唔係咁簡單 一男一女可以因為空虛寂寞而做朋友 亦都可以因空虛寂寞做男女朋友

呢d女養唔熟，樓主早走早著

已比人二穴中出左

咁嗰晚有冇返屋企？

你咪試下俾佢去囉，佢係要走你都留唔到，真係變心，唔要都擺啦

有野還有野
扑野還扑野

佢不仁你不義
即刻call女去飲野 用返同樣嘅語氣答佢
然後爆大鑊 飛鳩隻臭雞

同女朋友協商 約實時間比你係酒吧門口接佢
傾野唔係問題
大家都明真係可能凌晨飲酒先有feel講
但咁樣你可以確保到你條女唔會比人帶去開房
同埋提你條女 如果杯野飲去完廁所返嚟唔好再飲

扮乜嘢 根本係想搵你條女
人地約佢就要出去咩 想去就想去啦人地失戀只係一個藉口一個原因
係啦喎 條仔無朋友嘅 得你條女一個朋友 淨係得一個人可以約
無錯唔係個個女仔都係臭雞 有好多真係當純友誼
不過條仔有無嘢我就唔知了

條仔知道你同你條女一齊緊
照約佢出黎 無L嘢啊嘛
夜晚喎 飲酒喎 話完全無嘢都無人信啦ching
識好耐又點 唔會合理化佢做嘅嘢 而係 罪加一等
無得話唔知有仔乜乜77

你可以有一千萬個理由去解釋
可能同佢係好傾啲點點點乜都好idfc
不過一個男仔正正常常人地有男朋友都應該要避忌少少啦
唔係話斷絕來往 不過避忌少少 例如唔好約夜晚飲酒都唔算過份啦
正如你有女朋友 佢都會期望你同其他異性朋友保持距離 道理一樣
你試下搵個理由約一個女仔夜媽媽出去飲野 或者有個女仔話失戀約你夜晚飲酒 哪怕係識左好耐 諗下都知結果係點

頭盔下 唔係想話全部女仔都出軌
個女仔真係愛妳的話 可以純友誼 對個男仔無嘢
不過個男仔點諗真係唔知
講真 我唔知你平時對方點相處
如果你好似隔離台個post咁對佢好差
咁你抵死 我亦無嘢好講
但係咁嘅男仔你最好小心少少
到時帽左 都只能怪自己可能對佢唔夠好 睇唔實 錯過左 無得怪曬條女 畢竟你都一定有啲問題

最後講一句：醒下啦ching

你出得post就代表你根本在意到不得了

咪再覺得人哋倆個會冇嘢啦，你同人兜埋做乜鬼？

總之一句講晒，你值得更好
而你女朋友唔值

[url]就算失戀要人安慰 都唔會淨係叫你條女 兩個人去飲啦 [/url]

唔識避忌唔識尊重另一半既人真係要唔過，樓主及早醒覺

第一.根本你女朋友個男仔fd冇尊重過你!

第二.你女朋友都冇尊重你

同隻雞談婚論嫁？

垃撚圾，畀條女食住預咗冇好下場

你同佢講，你去咗就以後唔好返嚟，睇下佢點揀

上面有少量成熟嘅巴打提咗你就唔再講太多。其實出咗咁大件事約好兄弟出去飲嘢傾心事真係好合理，只係咁啱你女朋友係佢好兄弟，你唯一能夠做嘅係冷靜提出同佢一齊去同喺酒吧門口等佢，送去返屋企，佢連依樣都唔肯先再算。咁大個人，成熟啲諗嘢處事，做好情緒管理啦，唔好聽啲零社交能力嘅人亂講。

談婚論嫁又點
仲嚟得切分呀 綠帽仔

分手啦臭雞

啫係有條仔約你女友單獨去飲都接受到，尼個叫有社交能力？瞓撚醒未吖

拍左8年拖。如果個個男真係你女朋友好朋友，點解你唔可以同女朋友一齊同佢飲酒開解下。

士可忍孰不可忍
咁都忍到抵頒頂帽俾你

講真，女人癲起上黎真係cls
有個女仔有個拍左四年既男朋友，已經去到談婚論嫁
叫我上佢屋企飲野，我比佢笠埋
第二日同佢男朋友影婚紗相

其實一開始我可能係有啲鐘意佢
但我真係接受唔到佢既價值觀
有一日自己都會受返
所以依家唯有逼自己只係當佢係雞咁屌

個男仔散就係因為已經confirm晒換女朋友

黑色肌膚給她的意義

佢地傾計內容你永遠都唔會知

男人老狗連一個可以飲酒傾訴既男性朋友都冇？
係要搵你條女既
大家知咩事啦

佢打錯字講啫，其實佢想講性交能力

屌條仔一定有問題啦
正常唔開心都係同返啲同性朋友出去玩/飲嘢啦
點會叫女去仲要知人地有男朋友
仲有單獨出去睇戲真係痴撚線
我係樓主我一定分手
條女都唔理你感受同仲要覺得冇問題

樓主，本性難移
你結咗婚仲大鑊

有咩問題飲咪飲
你去接佢咪得

啱，樓主就唔慘？
我屌你咩

帶套

識咁耐同舒咁fd唔識為佢好避嫌？

其實應該睇返你女朋友係咩人，
講到fd左咁耐，如果係咁熟一早介紹左你識。

我有朋友識左10幾年，成日單獨出街睇戲飲野食飯。
到識左男朋友都會咁做，
初初佢都會介意，耐左佢又識左我朋友就無野。
男朋友做野唔係屋企，有時都會叫佢上黎食飯9up。
有晒我鎖匙，我地去旅行仲會幫手睇貓

每段關係都係建立係個信字，
唔係拍左拖就等於要少左個老死，
朋友陪伴經歷嘅時光點可以因爲係男定女就抹煞？
除非一開頭你地無拎過出黎傾，
或者本身已經係有野就話姐。

樓上果啲全部係帽根本已經係連登指定回覆，
仲上黎問得意見代表你一直都唔放心又要扮大方。
咁又何必呢？

好人好者落咩吧飲酒 你條女都唔好得去邊架啦

T L T R

唔好做埋單果個,分手啦

樓主懷疑嘅咪試下聯同一兩個你女友唔熟嘅朋友跟佢地囉，有咩唔妥就用手機拍低證據，至於佢啲姊妹就算你有證有據佢地都會講：男未婚女未嫁，你有咩資格唔比人揀之類嘅廢話。所以touch wood講句，如果樓主真係影到啲咩實質證據嘅，就即刻keep起佢，立即斬纜，第時有咩要嘈就攞出黎保護自己。最後我真心奉勸你一句，如果你而家呢刻唔搞清楚，即使當日後比你結到婚，都會因爲呢份懷疑最後離婚。所以你最好查個明白

講真樓主要爭氣，我最撚憎呢啲女人

一睇你就知你on9加無見過世面啦，而家人地當個女朋友係兄弟搵佢傾嘢，係人都有自己最信任嘅朋友，有啲嘢只有喺自己兄弟面前傾至得，兄弟有難佢唔去只顯得佢無情無義，破壞咗多年友誼。如果樓主走去打爛醋酲禁止女朋友出去就只係唔明大義嘅小氣男人一個，所以提出送佢去同接佢走先顯得自己大方得體，唔會破壞佢地情侶關係，都話如果女朋友咁都反對先至再作打算，明未？咁簡單嘅嘢都唔識你真係好極有限，要記住男女都有自己朋友圈子，不能因為自己佔有欲同埋多疑迫對方唔理自己落難失意嘅好朋友，否則只顯得自己自私無情唔成熟

睇你女朋友為人啦呢啲就
失戀嘅人係會選擇借酒消愁
你女友唔飲就okay 聽佢哭訴
我就真係試過同異性frd 齋飲酒哭訴
個frd戴左綠帽
飲完酒傾計係易啲開口
最後我就自己搭的士返屋企嘅
但失戀個下正路都唔會係諗點食你條女架喇
你係唔放心
一係跟埋去
一係接佢 送佢返屋企
一係唔比佢去
佢上面3樣都唔肯嘅 自己諗 睇路啦

班友根本當女人係佢地附屬品，仲係古老石山，細路仔嘅認為做咗女朋友就要同以前識落嘅老死斷絕關係，否則就係派帽，搞到人地情義兩難全。佢地根本唔明時代已變，男女都可以做老死，唔係罕見，最信得過嘅朋友係命數同人緣定落來嘅，邊有規定一定係同性嘅？依個case仲要係樓主一早已經知同埋識咗佢，既然唔放心就只能夠做多一步，話唔放心女方安全要做接送，就係咁簡單。

Good point，但更正係上面2樣，唔包3: 唔俾佢去已經預咗自己變小氣男，搞到鬧交分手就有份

其實呢d關係可能唔會上床既 但飲到興起打個車輪就講唔定啦

你條女，雞黎架

你咪同佢講"唔係唔信你,但係你做嘅野真係好瓜田李下"

屌，係男人好心就跟埋佢去啦
咁唔開心咪多幾個人黎傾下囉
加上有機會俾你同佢清清楚楚宣示一次主權叫佢搵食行遠啲
果啲咩出街同睇戲晨早應該要一齊去

飲飲下飲上床
放心

依家點？樓主講下啦⋯

認同樓主呢單真係無咩野可以做到，
但係今日呢單過左呢？仲話結婚？
8年都未肯信自己女朋友，
等到結到婚三十年後先黎信？
第時分分鐘出去跳大媽舞都識到男人又要跟埋去跳？
所以真係抵咁多連登仔無女，
一齊左8年都唔識同女朋友講到咁好嘅fd?

出去接佢

係公廁係雞！

一齊出啦onj

樓主好撚垃圾 8年又點？
唔好咁安於現狀啦
佢咁撚串
就分俾佢睇啦
佢咁想做雞就咪結婚
你依家一相情願咋
佢想同你結婚都係唔想做醜人咋

點解咁多傻仔好似樓主咁天真

同佢一齊出去囉
失戀多啲人傾下計啦!
要飲我同你飲啦!
啱唔啱先!
搵搵搵
唔撚知咩叫避忌呀

帶定差唔多

on9樓主
條女識做人都識避忌下啦
係要飲野先傾到心事，咩道理黎?
樓主肯定係d無撚用既男人溝著個mk妹俾人食住，呢8年條女肯定帽過你好多次
仲話結婚 你老豆老母知道個新抱同個麻甩佬單對單飲酒又點睇?
條女都好極有限 仲要有所謂姊妹公審你 佢都無制止?咁既女朋友你都要? 擺明成班當你傻仔

條仔死都唔肯有第3者在場 都知咩目的啦
仲要失戀 點都想搵隻西屌下架
樓主真係蠢撚黎

條仔最終目的....你懂的

三個以上先俾出囉

請人跟蹤佢飲野 影埋相 拍埋片直播比你睇
比幾千蚊好過你on99咁

男人嚟講樓主都算易食住個類 仲要八年都係咁唔好玩我啦伍寶

爽死 係咁執

屌多幾次飛，就嚟傾結婚都咁唔檢點

擺定隻手係頭度啦

跟埋去一齊安慰佢

你照俾佢去，然後佢地飲完你去接佢囉

你係咪畀人綠到傻撚咗，一條仔失意唔搵兄弟 反而搵女單獨出去，正常男人都知咩事啦on仔，定係其實你未拍過拖學人比comment

利申我都覺得自己冇乜見識，所以上個月先同女友歐遊完

搵女有咩問題？
根本你地成班就係先入為主

作為一絲，等我話比你聽。一條女如果係真心同個男仔係好friend嘅一定會介紹比男朋友識，咁佢地可以一齊玩，但你八年乜都唔知，回頭是岸啦

其實都唔明咩心態
男嘅分手就要搵人哋條女安慰
女嘅分手就要搵有女朋友嘅男人氹
自己冇朋友可以傾訴嘅咩？
定係立心不良想食咗人另一半？
唔好怪人哋會懷疑，因為呢堆咁嘅狗公狗毑做嘅野真心令唔到人認同

同女友歐遊唔等於個人眼界闊，社交能力高，大把港人有錢去旅行，你舉依啲唔關事嘅例子已經證明你個人個logic係幾咁差。

我有拍拖，多謝關心，我同伴侶目標係做power couple，互相支持伴侶發展社交圈子拓展事業，見重要人物，只要環境安全，唔係酒店就可以一試，大家report行程，真係夜咗就互相接送就fine，絕對唔會為咗你地啲古老石山價值觀限死另一方嘅社交圈子。依個世界唔係人人只有同同性friend，有異性做同事，老死，上司，客戶，你同上面班傻瓜繼續做井底之蛙囉

飲野本來無問題，不過利申動機好有問題

啲女人好撚古惑架

屌，各有各玩 囉，叫佢玩還玩丶唔好野D咩病或比人攪大左，返黎。

分手啦 唔洗煩

case by case，你都識講要環境安全啦，先唔論條仔強調要樓主女友要單獨深宵赴酒吧嘅目的。關係係要講求個信字我都明，但係唔係乜柒都濫用㗎囉。樓主同佢女友一齊咗八年，正常應該係會越嚟越信任對方，但係如果係咁信任佢就唔會打咁大篇文出嚟啦。好啦到話你自己同女友都互相report trip，你都識講係你個case啦，如果尼個社會對對情侶都係咁諗，做到互信就唔會有出軌尼個term啦，更加唔會有尼個post嘅出現。成撚日強調自己眼界高，然而淨係從自身角度出發去批評其他cases，孰為井底蛙？

飛撚左條女
呢d女仔遲早比頂綠帽你，除非佢肯改
btw 你條女係真係冇腦，定扮冇腦
anyway 你條女好似睇個男仔frd緊要過你wor

唔俾，去一定綠鳩你。。

尼尼尼
尼你老母個臭閪呀

一，做過對外行業，同重要嘅人脈social過未？成年人傾嘢唔係去酒吧係去邊？酒吧睇邊間酒吧，只要係清吧已經無問題，唔少男女放工傾公事應付老細識朋友同客，無任何嘢發生，而唔係你地所諗同懷疑嘅搞三搞四。當然正經女仔去酒吧亦要小心為上，最好搵伴侶接送。

二，我個point就係咁簡單，佢唔放心唔信任就跟埋去，唔係要人地女朋友背棄好友不顧，陷人地於不義之地。理由喺上面另一個回覆解咗。有啲時候你唔理個朋友，嗰段友誼就無咗。

三，上面個回覆大把人真係眼光狹窄嘅人，只係限伴侶跟同性來往，唔信任對方之餘，完全冇諗實際可行同大方得體嘅方法去應對依個問題，要做到互信唔係靠限制同多疑，而係做正面嘅行動加強信任。最簡單嘅係report（依個case女方有做，男方早知個兄弟存在）加接送（依個case應該係男方做），唔係要人吓吓cut contact同拒絕. Cut咗一個contact，喺人最失意嘅時間拒絕開解人，人地係會記住你一世，恢復正常之後唔會再搵你，有好嘢更加唔會益你，你就會無咗將來嘅connection，少咗一個發展機會。愛情婚姻緊要，但友情人脈一樣係，只有社交圈子闊個人先走得遠，無人能夠以情人身份限制人社交同發展。次次都係咁嘅結果好多時只有兩個：間接限死人地嘅事業發展，到時你唔好怨人地拖累你旨意你養佢。一係伴侶認為你唔支持佢，唔能夠同佢同步，最後分手收場，只有你怨天怨地怨人地，唔反思自己衰喺邊。

樓豬你帽嘢呀嗎

好欣賞你諗法
上面成班個甜活圈子太細，
唔係女就屋企，無朋友嫁
唔洗點醒班人

上面條友越扯越遠

同條女建議
你同佢一齊去
三個人一齊飲

間接因為咁我地先至上到位管到佢地，邊個有權有勢有錢有人脈嘅人之前係冇出過來social過？

你都幾好笑

即係你覺得樓主條女出去飲完野就會變社會上流人士

無話真係預測佢老死係唔係真係飛黃騰達，但好多野係話唔埋，人生幾十年，風水輪流轉，你點對人，人地他日得勢後就點對返你，因此做人識人，同人相處都係要注意唔少嘢，但有一樣一定係相通嘅：人只會珍惜記住雪中送炭嘅朋友，同樣記住落難失意時唔理佢求助嘅人。因此義理上個女朋友係一定要理依個老死，男方唯一能做嘅就係提出做接送，再唔放心就離遠睇住佢地傾。明嘅人一睇就明，遲早爬上去，無論事業愛情婚姻定其他方面都唔會差，唔明或者唔想明嘅人就永世停留喺佢地所在嘅位置，唯有希望佢地嘅家境好掂，彌補依個嚴重缺陷。

收皮啦

人際關係係重要 但係唔係個個都要去迎合
如果你覺得一定要靠迎合呢個人自己先上到位

咁你都幾失敗

你冇講錯既 但係我覺得唔係對住所有人都要夾硬去say yes

係呀 話唔埋架 所有野都話唔埋
話唔埋佢出去果陣撞車死左添 仲講乜撚野飛皇騰達

一、依單case係老死落難失意，唔係迎唔迎合嘅問題平時當然你會話搵段時間搵另一個地方見，但唔同嘅係依家係人地最傷最脆弱嗰段時間，好多考慮就唔同晒。佢第日死咗定有錢都唔緊要，最緊要係that moment，嗰一刻個女仔已經盡咗一個老死應該盡嘅責任，俾佢喺佢面前喊，聽佢講心事。既然擔心個男仔係心懷不軌嘅，倒不如借個機會來反擊。 依個其實係樓主宣示主權嘅大好機會，最高招嘅玩法係：出到來打招呼時手拖手甚至kiss埋攬埋向佢表明佢地先至係一對，間接話俾佢聽佢只係俾面佢係女朋友老死，仲要係失戀失意先至俾女朋友出來見佢，佢根本無任何空間插入來，等佢地傾完後同樣做齊依啲sweet嘢喺佢面前走人。如果個男仔真係有問題，我諗佢5分鐘都唔使主動離場，以後唔搵樓主女朋友。可惜好多人根本連依啲簡單嘅手段都諗唔到就發晒脾氣，搞死段關係，唔明白任何關係就係要用心諗方法經營，係唔可以懶。都話個女朋友咁簡單嘅嘢都唔俾樓主做先至再作打算，但好多時個女朋友係會俾嘅，因為依啲都係合乎人情道理，成熟得體嘅做法。

二、聽你語氣講嘢你真係唔係有幾多經驗，要記住你開頭作為下面嘅人，你唔係有幾多bargaining power，上位前你一定會做所謂迎合人嘅嘢，你認為係迎合，我認為係compromise，例如喺工作時間以外應酬上司同事大客，而對客工作就更加唔多唔少要compromise，佢要件product嘅要求真係要盡量俾足，除非現實情況唔許可，因為唔做唔好話要人俾機會，係你連份工都未必保得住。當然，compromise係有底線，犯法同唔合乎道德嘅真係咪搞，但犧牲時間出去應酬社交見朋友就真係預咗，無人係做獨家村發圍嘅，好多不為人知嘅重要情報都係喺依啲場合出現，而唔係office，有時啲好工好生意機會都係咁樣得來，而唔係interview。到你開始上位，個bargaining power就會逐步落返喺你手，到時啲人就要考慮你意思，唔能夠再忽略你意見。

我唔會咁無修養叫你收皮嘅，因為你唔肯知唔肯明，再晒時間同你講無意思，我留言係留俾樓主同一啲有領悟力嘅人睇。

其實一齊八年 既然係關係咁好嘅異性朋友 佢無介紹過俾你識咩？真係純友誼嘅 就會大家一齊frd埋 今次飲嘢都唔會淨係叫你女朋友一個啦 我覺得兩個人係埋一齊 係要融入埋對方嘅圈子 親近d嘅朋友同埋屋企

俾佢去整笠水狗

正*

梗係唔想啦

唔好再扮世外高人啦
compromise同迎合咪都係差唔多意思
都係為左某樣目的去妥協去讓步

一路都淨係針對緊樓主呢單野
我都唔知你扯到咁遠做乜

你第一點果個當然係最好既方法
睇下樓主女友肯唔肯囉
話時話樓主都好耐冇update啦喎

係你自己硬要話人地去睇個失戀老死，聽人傾心事都叫係迎合。同埋迎合係唔情願，怕得罪人嘅逢迎，唔同compromise：係有目標，為咗未來先作取捨妥協，搏之後更進一步，你分清楚個分別先再覆我啦。其實所有嘢都係環環相扣，做人係睇長線，你唔識connect the dots唔識睇長線係你嘅事，我都唔再理。我唔係高人，但我肯定我高level過上面班人好多，唔想樓主同其他可能有得救嘅人學埋晒啲歪理先至出來覆

分手啦，冇得救

都討論好幾日啦
想知後續
有冇分手